新年買咩去女朋友屋企好？

如題，不過我應該唔會上佢屋企，但都想買啲野比佢屋企人，有咩好選擇推介？

帽

有冇巴打有經驗分享下

嘉頓雜餅

未有打算

問下屋企人鐘意食咩啦

冬菇花膠

我驚佢入左嘉頓輪迴返唔到出黎

佢屋企都幾多人 好難照顧曬全部人

condom?

足金金犬

WD40

Royal級？

吃得既都係最實惠 咩先最岩伯母心意

蝦子麵

0.02

果仁/朱古力

貴價生果/煲湯類既野

鑽石 送畀 佢老母

16GB AV 手指 送畀佢老豆